貓同狗存在意義既不同之處

養狗係真正做主人，佢每日都係為討你開心
養貓係真正做太監，每日都係為左討佢開心，仲要唔so你
利申就快思覺失調